拍左四年分左手兩個月 見到佢同人曖昧

個心仲好痛 明明初初分嗰時我完全冇傷心仲安慰佢
點解依加咁痛苦

收皮啦好嗎

分左手關你撚事咩

唔關我事但仲未放得低

收唔到
成個腦都係佢同人親熱嘅畫面

冇人明白咩？冇人圍爐咩？

無

求安慰

四年感情點樣話放就放

早d睇清都係好事呀！好過結左婚先知嘛 等時間沖淡吧

邊個話分手

點解分手仲要安慰對方？

佢話淡左
但喊到仆街

左右手安慰下自己就無事

我明，儘管已經分咗手，但一唸到前度同人拍拖，同人上床，結婚，生仔....個心就陣陣抽痛

抵你死啦有女仲玩tinder

唔好意思 係我用tinder食左你條女

無架啦纏繞一世 識過個啦

其實佢喊到仆街姐係要放低你了

利伸
拍左3年分咗手兩個月
個時都係話淡左 佢又係喊唔停
兩個月後佢同第二個一齊左

其實一早有第二個係身邊至會話同你淡